【玩具？】【Nike籃球精英賽】筲官隊長斷十字韌帶照打

斷十字韌帶照打波
生命籃球

其實點做到？？？

佢斷少少都係叫斷
又或者可以叫做韌帶撕裂
有好多人斷咗都冇影響日常生活 行得走得

斷少少唔係叫撕裂咩
點解叫斷，講到好似好大獲咁

咁你斷十分一又係斷
斷一半都係斷
咁有啲人斷曬先行唔到 好慘架

佢覺得值得負傷上陣咪得